有無人討論下Beastars

由懸疑到校園偶像到王道到格鬥到警匪

由頭到尾都有活力 敘事流暢 故事吸引 世界觀令人有反思

由動畫睇到漫畫依家追到171 有無同好

出到172啦

好鍾意呢種畫風

連登仔去晒睇王道作品啦

好溫柔 一睇就覺得係女作者

正 劇情完全意想不到 而且好有深度
真心神作

好睇！！！

結構完整劇情又緊湊

佢真係創造左個世界
將草食同肉食動物的矛盾討論到好深入
近年最愛的漫畫

每集劇情都坐過山車
上集同九姐訓練
下集九姐你
睇得好過癮

真

由懸疑到校園偶像到王道到格鬥到警匪

師兄形容到好cult喎套嘢

個故事講緊成個動物社會，咩元素都有d係正常既
但真心好睇

因為一個社會就係大到可以包曬呢啲野

雷九西係兔都鐘意
識人一陣又話到九姐好重要
即刻cheap咗

獸控

哈露正公廁

性向係草食動物

故事開始之前已經係公廁

唔係真心鐘意Haru

呢套係隠性BL 講述主角由蘿莉控轉gay嘅故事

本身以為佢開頭比人話係公廁，實係會有啲隱情咁
哈露自己主動除衫果下睇到o哂嘴

一開波已經係BL啦

其實我覺得個隱情有少少牽強

但後面解釋係佢只有做愛先感覺到同其他人平等，哩點安排得好正

咁佢又真係bitch嚟

咁現實又真係好多呢啲綠茶婊
表面睇以為佢純純兔
實際就玩仔食仔癲過啲雞
俾人踢爆就委屈話自己受過傷害係俾人玩
啲仔聽完佢咁慘又話要繼續保護佢唔可以俾佢受傷害（多數同時幾條仔落搭）

臭雞halu清晰圖

出咗173

次次個尾都畫到好撚吊癮

袋血一定唔會咁易估到
直觀係路易有份，似換角

邊袋 第幾集

btw劇透都係四重加密好

唔講都唔覺

好似換咗無耐

174睇咗未

睇左喇

話說巴留最近呢張圖真係畫得好靚 (除左路易左右腳調轉左)

佢係畫彩圖好
入面啲畫睇完動畫睇漫畫唔知想點

做咗幾集都仲未開波打一個聖誕節真係好漫長

係咩我覺得啲筆觸好溫柔

第一下睇以為富樫畫⋯仲要中期開始嘅hunter咁

唔係喎我覺得漫畫都畫得好好喎
畫動物係筆觸唔同d㗎啦

呢個背面型撚到
sor殘體

好牽強就真，講弱大把動物弱過佢，好多動物連返學都要驚被人踩死tim，套動畫都好多其他兔仔，又唔見佢地好似佢咁做公廁
佢比人任上只會令到其他人更加睇唔起佢，平等條毛？直接認自己係bitch定位反而冇咁黑人憎
我諗得男仔先接受到呢個角色
睇左幾集動畫因為女主角棄左

其他動物唔會成日咁諗住死e件事,好多草食比肉食傷害完先開始驚
haru所謂覺悟到揀e種方式黎保住佢條命,太誇張
就係e個落差覺得佢變左bitch,根本唔做都唔洗死
但套野特別既位就係e度,每個角色都係經歷完某d野先改變咁多
要數每個都可以係精神病患者
至於對小動物有保護慾ed好難講,世界觀問題變到好人性化,老人家都會照顧其他物種既細路
更加唔講青春期仲混亂

咁本身兔仔都成日發情
臭雞（兔）都幾適合佢
Btw漫畫真係好睇勁多
離開校園既故事更加有意思

我接受佢係一隻bitch
無所謂啦我主要睇主角爆seed

我都係絲，但我接受到佢呢個角色嘅
因為現實都真係大把女人用啲好撚牽強嘅原因話自己受傷先會係咁合理化瘋狂收兵同同人上床喎
而亦都真係大把毒撚信呢啲綠茶婊
事實根本佢講咩理由都唔重要

兔仔本來就係弱小所以不停發情繁殖嘅生物
佢係弱小嘅兔仔之中最弱小個隻
咁樣黎自我催眠合理化自己bitch嘅現實
都係好正常

本來濫交都唔係對與錯問題
係生活態度同道態尺道嘅問題

我覺得你誤會左少少，佢同人做愛目的唔係保命，而係搵一種感覺，可以同其他人平等相處嘅感覺。

或者應該咁講，作者係先想畫一個覺得自己弱小所以同人做愛搵平等地位嘅bitch做女主角，然後先揀兔仔哩個形象。
除左弱小之外，其他特質都好重要，例如外觀咁，女主要係又弱少又靚嘅小動物，但佢嘅性格偏偏相反，同埋小白兔大灰狼亦都係一對經典對比。

正正係哩種每個角色都想反抗外界對自己既有的刻板印象，哩套野先會咁好睇

做乜好似咁耐無更新

之前追漫畫, 追到熊貓個度以為會變王道(訓練>戰鬥>勝利)
點知又冇事
到佢終於出動畫, 開始多人討論, 超級開心

其實想睇多啲雷格西喺學校嘅野
點知退左學 利申未睇曬漫畫

日本黃金周？

今日出175

巴打邊度睇？日文版我都ok

冇搵開生肉

唔緊要~ 我都無揾開，咁等下熟肉啦

已經有熟肉 下集見

乜都無做咁過咗一集

但輸血果度幾型

進化

成人版既Zootopia

我覺得幾特別, 尤其之前係NETFILX睇左動畫版仲正

動畫畫風好正

睇開漫畫就唔係好慣路易咁深色

係Netflix 睇左7集 之後去睇左幾話漫畫，
啲畫功都幾粗糙wor
希望睇落佢會好啲

開頭算係草稿算
但去到後面叫d線粗實番?
後面d全頁畫就正好多,好捉到d型既感覺

睇到5x話 都唔錯
有啲分鏡直頭幾靚

但我幾鍾意佢開頭果種草稿feel...
佢後來轉左筆定唔知點，無咁有feel

而家好似集集講唔到線咁
一開打居然又唔係直接打梅隆

其實點解會差咁遠
係咪畫畫下多左錢請助手
到幾十話直頭唔係畫功問題
係連背景都畫符精細左+多左上深色位

因為18年拎咗最佳漫畫大賞

Lm

又更新左177

睇完動畫

熊貓係咪死咗？ 打完獅子唔見佢？

有其父必有其女

兩部野嘅作者係父女關係？

同姓 巴垣

打錯 板垣

係,作者係三女

會有第2季,係咪唔答好d

主要圍繞肉食同草食

咁猩猩果d雜食好似無咩講

作者有本自傳漫

佢都有提到自己係點出道
基本上係靠關係

睇完動畫，漫畫第幾追好啲

睇左今集，好癡線

好正

雷格西 真係病態地追求佢心目中嘅平等

正宗大愛

zootopia?

佢探討既野唔止zootopia啦
正好多

兔仔會同灰狼扑野嘅zootopia

究竟路易點著衫，佢個角唔會頂住咩